陳啟泰講車經個一百萬性能系列會唔會講下model s?

一球內邊有對手 一集一架得啦

電動輪椅無咩討論空間

弱智黑警

弱智假膠 拉

ken哥講車好睇又唔悶，做開主持真係唔同d

樓主弱智黑警

又係弱智黑警出膠po

但係佢啲口味真係...
做開亞視真係唔同d

我覺得個channel present 得好撚老土
同埋剪接完全係亂鳩黎

最近開車條片？
三代問一次陳啟泰當時買過乜野車，嗰三part做乜撚

但三代都買Golf

佢話覺得TT最舊果架最好睇

屌你老母有咩好講？講下邊度差電快呀？

Model S過彎慢，太重
直路狂彎路亡，冇曬趣味性
點會係無敵

你睇吓佢出開啲咩po先啦

講到明performances car

不如叫羸左百萬富翁買邊部好啦

斷腳嗰陣可能會嘅，如果唔係都無乜必要介紹輪椅

弱智仔